【反送中】會展提早封場腰斬寵物展 參展商血本無歸誓追究損失︰多謝林鄭

政治也跟毛小孩有關。本港一年舉行兩個大型寵物節，每次都吸引許多寵物主人前往。今年原定於6月28至30日一連三日舉行的「優質寵物用品展2019」，昨日（29日）大會宣布，因政府基於安全及保安理由，今天（30日）的展覽將會取消，惹起很多寵物主人及參展商不滿。

據大會Facebook專頁「優質寵物用品展」的帖文表示，寵物展已提前於6月29日（星期六）晚上9時結束，原訂於6月30日（星期日）於會場舉辦的展覽及各項活動亦將取消。作為主辦機構的展覽集團，對有關決定感到非常無奈。

有參展商得知消息後，於展場攤位貼上「多謝林鄭，最後1天」標語，以示不滿。有商戶亦留言表示，會追究一切損失。

參展商「鈴蘭堂V&A」更表明，會從法律途徑追究損失，明白政府為慶祝七一回歸，擔心保安問題而將會展封場，「但我哋作為苦主，都要為自己爭取！」

另有參展商「Biopet -HK 寵然有限公司」在其Facebook專頁斥責政府，話封場就封場，好大個官威，不理會市民感受，「時間心血完全冇晒」。而且現時會展外的路面也封閉，展商難以撤場，7月2日還要返回收拾殘局。

參展商明言，雖然輸了寵物展、時間和心血，但不能輸掉香港，呼籲市民要團結撐住香港，「彩虹一定會出來，香港人加油！」

原定今日前往寵物展的寵物主人紛紛留言大罵政府做法，懷疑是「警察想包場入會展」、「入面好多糧同玩具啱佢地用」，有人更聽聞「3樓全部都係警察」，一定要參加七一遊行表達意見。
Source：經濟日報

多謝林奠

好似話大會定性左係因為天災所以取消
保險都冇得claim

參展商聽日一齊發下夢

我都有睇到
可能會有其他參展商行法律途徑

好大個烏龜

唔燒到埋身
班商家撚會出聲

除咗有個奶共商會話無奈接受但可以理解
我見其他參展商都係鬧緊正苦過份緊張

多左一分資本
終於燒到寵物撚/商家

佢冇怪示威者
反而怪特衰
估佢唔到